去屯門既朋友排隊可唔可以排好啲

係沙田站坐263巴士成日排到火車站山入口位
其實可唔可以排好啲

對唔住我係你前面插袋嗰個